強烈建議將禮賓府用黎做隔離區

禮賓府咁鬼死大隔離又有醫院唔用來黎做隔離區有咩用

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做